覺唔覺得塞車都仲呠嗰啲司機應該死全家

大家都心急啦屌，你有眼睇係塞緊車㗎，好撚想篤穿晒佢地嘅耳膜，嘈撚醒我

死全家兩次

除左就快撞到人果的緊急情況呠鳩人地既全部同支那人冇分別。

啲On9

想營造塞車氣氛啫
同啲囡囡扑嘢要叫一樣道理

啲女扑嘢叫係享受，塞車都享受？

另一樣係提前面車行得個種，輕輕一下唔得嘅，係要長呠

覺，呠呠呠，塞緊仲呠，趕撚住去投胎咩？

btw, 抵嫁，幾十碎人仲要依賴交通工具。

DC9慢一秒已經呠

屌你老母

飛緊的

完全無考慮過街邊啲行人，正一死仆街

？

想你快啲私完場喳 同塞車呠快啲塞完一樣道理

有時係啲撚樣鳩停等人，塞撚死條路，唔呠佢老母臭西，係唔撚得的

呠其實唔係比你催人用
係緊急用

成日見有d車要轉入橫街， 但橫街有車清緊垃圾，後車又跟住塞住後面拉龍，跟住全部車一齊叫， 但明明後車唔轉入橫街 ，行遠d 避過收垃圾既車就唔洗塞住成條街既車

高速公路慢車實有原因，呠乜

都係個句，sorry囉

利申日本撚

琴日渣車 得2條線 右線只準右轉
前面的士佬再前面係suv
明明已經綠撚左 前面d車都已經行晒
架suv仲係on99咁企係度又無打燈又無其他野
我見成分鐘都無人行 架的士又唔郁 後面又唔出
我咪爬晒佢兩個頭 後面又跟我一齊出
埋返左線睇鏡架suv見我地爬頭佢先開始郁

全程無人響過安

因為太多on9 司機掛住篤手機，唔砵等到下世

日本人揸車好有禮貌明明冇讓佢佢都會打死火燈say thank you

有冇諗過塞車就係有班冚家產塞撚住個黃格所以先塞車
黃格撚死全家再1823你地班自私撚

樓主響喉狗

係零點零一秒
唔知以為佢地響左安先入到波